Тестовое задание OneTwoTrip.
Необходимо разработать виджет, используя стек React + Redux (Webpack, ES­2015 по желанию).
Задача:
Есть массив данных о перелетах (data.json).
На странице необходимо вывести select со списком авиакомпаний (в JSON’e это поле carrier)​, для которых есть перелеты ­ по умолчанию выбрана опция “Все авиакомании”. Ниже список карточек всех перелетов.
При выборе какой­то авиакомпании в select’e список ниже должен отрисовать перелеты выбранной авиакомпании.
В списке карточек перелетов каждый элемент списка должен иметь след. поля: Откуда ­ Куда
Время вылета ­ время прилета
Название авиакомпании